1 Прототипне наслідування - це процес, що дозволяє одному об'єкту базуватися на іншому. Він дозволяє об'єктам розділяти спільні властивості.

2 Слово 'super' використовується для виклику батьківського конструктору.
